\vbox{
    \ifmini
        \section*{An Rosalinde\index{An Rosalinde}\index{Rosalinde}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{C F G C F C G C} | a G F C F C G G\spt | C F G C F C G C}

        \begin{enumerate}
            \item Komm, o komm | Ach du fehlst | Selbst der Zeisig
            \item Stark und braun | Viele Spritzer | Komm ins Haus
            \item Jörg und Gustav | Wir sind | Seid nicht traurig
            \item Komm, o komm | Ob man da | Da, die Tür
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S53 An Rosalinde\index{An Rosalinde}\index{Rosalinde} \index{Komm Rosalinde}}  \nopagebreak

        \begin{enumerate}
            \setchords{\item [] }


            \item K\chord{C}omm, o k\chord{F}omm, o k\chord{G}omm, Rosal\chord{C}inde,
                  d\chord{F}unkel i\chord{C}st das Ha\chord{G}us ohne d\chord{C}ich.  \newline
                  A\chord{C}ch, du f\chord{F}ehlst uns s\chord{G}o, Rosal\chord{C}inde,
                  j\chord{F}eder s\chord{C}itzt alle\chord{G}ine für s\chord{C}ich. \newline
                  S\chord{a}elbst der Ze\chord{G}isig hö\chord{F}rt auf zu s\chord{C}ingen
                  u\chord{F}nd das P\chord{C}endel d\chord{G}er großen U\chord{G\spt}hr \newline
                  hö\chord{C}rt auf, h\chord{F}in und h\chord{G}er zu sc\chord{C}hwingen –
                  R\chord{F}osal\chord{C}inde, w\chord{G}ann kommst du n\chord{C}ur!

            \item St\akk{C}ark und br\akk{F}aun sind d\akk{G}eine B\akk{C}eine,
                  un\akk{F}d dein R\akk{C}ock ist b\akk{G}unt wie ein Tr\akk{C}aum. \newline
                  V\akk{C}iele Spr\akk{F}itzer, dr\akk{G}eckige kl\akk{C}eine,
                  äu\akk{F}gen u\akk{C}nten a\akk{G}n seinem Sa\akk{C}um. \newline
                  K\akk{a}omm ins H\akk{G}aus, mach gr\akk{F}oße Pfütz\akk{C}en
                  m\akk{F}it dem Sch\akk{C}irm und m\akk{G}it den Sch\akk{G\spt}uh’n. \newline
                  L\akk{C}ass uns n\akk{F}icht auf dem Tr\akk{G}ockenen s\akk{C}itzen,
                  R\akk{F}osal\akk{C}inde, das k\akk{G}annst du nicht t\akk{C}un!

            \item Jö\akk{C}rg und G\akk{F}ustav h\akk{G}aben geschrie\akk{C}ben:
                  „Un\akk{F}ser Sch\akk{C}iff kommt o\akk{G}hne uns a\akk{C}n. \newline
                  W\akk{C}ir sind i\akk{F}n Austr\akk{G}alien geblieb\akk{C}en,
                  w\akk{F}eil ma\akk{C}n da was verd\akk{G}ienen k\akk{C}ann. \newline
                  Se\akk{a}id nicht tr\akk{G}aurig, grüß\akk{F}t Rosal\akk{C}inde
                  u\akk{F}nd den H\akk{C}afen u\akk{G}nd Onkel J\akk{G\spt}an \newline
                  u\akk{C}nd die \akk{F}olle \akk{G}Ankerw\akk{C}inde
                  v\akk{F}or dem Se\akk{C}emannsh\akk{G}eim neben\akk{C}an!“

            \item K\akk{C}omm, o k\akk{F}omm, o k\akk{G}omm, Rosali\akk{C}nde,
                  s\akk{F}ag uns, \akk{C}wo Aust\akk{G}ralien l\akk{C}iegt, \newline
                  \akk{C}ob man d\akk{F}a Koal\akk{G}as und Kä\akk{C}ngur\akk{F}uhs
                  und z\akk{C}ahme Schl\akk{G}angen kri\akk{C}egt. \newline
                  D\akk{a}a, die \akk{G}Tür fliegt a\akk{F}uf, und sie i\akk{C}st es,
                  l\akk{F}acht und schü\akk{C}ttelt den R\akk{G}egen a\akk{G\spt}b, \newline
                  \wdh{schm\akk{C}iert ein Kä\akk{F}sebr\akk{G}ot und is\akk{C}st es
                      u\akk{F}nd leckt s\akk{C}ich die F\akk{G}inger a\akk{C}b.}

                  \ath{Worte: Wolfgang und Margarete Jehn \\
                      Weise: Eckart Strate; Arrangement von Lion \\
                      Herausgeber: Worpswedler Musikwerkstatt}\newpage

        \end{enumerate}
    \fi
}